引體上升一下都做唔到.....

有無巴打分享下點樣做到第一下
我已經日日練
但feel到全部都係用左前臂同二頭
朋友話 只用手力係好難做到
但我個背完全用唔到力
有無技巧分享下

減肥

慢慢啦
你gymroom做定公園

望住個天做
Resistance band

做下負重練背股先
你未學行先學走咁一下都做唔到囉

你做正手定反手
反手當然係只會練到手
如果你做唔到正手既
叫你個fd抱一抱你腳
幫一幫你慢上慢落

去gym room , 有d機 幫你減負重

練2 3 個月 正常 唔駛輔助都做到

小兒麻痺？

正手一下都做唔到
反手做到兩手

利申84Kg

拉鬆啲筋先

10-12下正手路過

呢個練左半個月就做到5下

巴打咩身形?

好撚勁

20

抄me post!

有生之年初中第一次做已經3-5下

運動最叻最多運動個排18下 而家出黎做野無咩時間運動得返10-12下

回樓主 最佳引體上升練法就係不停做引體上升

如果做唔到第一下 可以去gym rm有d引體機幫你減重做

以前最fit果時一次可以過百下

渣既 閒閒地都十幾下啦 定你太肥炸

要習慣背肌胸肌腹肌用力

盡量挺胸上 易發力

住邊頭 出黎教你。教女朋友1個月。佢正手做到2下了

將發力點放係背肌而唔係手臂

lm

練下INVERTED ROW先

可能未夠力/ 手前臂 未夠力
握實條槓 之後吊自己係到先 or 借腳力彈上去 慢慢落
住邊呀 ? 住附近可以一齊做

下體上升一下都做唔到

手握力加埋105
但都做唔到引體上升 我63kg

引體上升用手握力架咩

手臂有力 但唔識用背肌

我識珠心算
所以做到十幾下

勁喎鮑姐都做到兩下

一跳一拉

其實真係唔難 依家網路咁多資訊

做NAGATIVE 姐係跳上去 慢落
一開始我都拉唔到上去 依家正手都有十下

背肌用力>手臂用力
個身唔好fing來fing去

教埋我得唔得

天才

我都係

拉>細力跳>引過頸 慢慢就做到
再唔係 搵低d 既槓 打斜個人拉

正手20下，拉背做得多

加油，體能野只要有付出就會有回報！

識人都算大隻 但唔識用力拉自己上去

點解唔申請世界紀錄

其實好多人個身喺夠力拉上去 但唔識運用啲力同唔慣做個動作 所以做唔到
用Lat Pulldown Bar去慢慢練習個運作
有weight assisted pullup machine就更加好

渣ga

正手6-7下標準由低至高
反手10下左右

利申：92kg
做兩年gym主操背
以前一下都做唔到
一開頭跳上去慢慢落
做做下就做到

得啦 威啦